一條耳機長銅線+短金線係幾錢?

有無人知?

利申: 買左各$1100 , 係sim city買的

幾百至幾萬都可以有

點先知自己條線係低質定高質？

用你對耳仔試咪知
分唔到就買黎都無謂